成語：一國兩制

典故：
有一個中國領導人曾聲稱「一國兩制，五十年不變」去騙取英國人香港人乃至全世界信任。

意義：
事後才發現被騙。

應用：
我們行事要深思熟慮，否則很容易被騙徒一國兩制。
如果他當初聽我忠告，就不會落得一國兩制的下場。

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

光復香港 時代革命
Liberate HK The Revolution of Our Times

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

兩制係

制
唔制